世界盃最正氣既一隊係咪比利時？

亞軍廷
巴西
德國

比利時

係

俄羅斯🇷🇺暫時都係

克羅地亞x

睇你點睇正氣啦
外界分析俄沙 都係64 55波
但樓上引用果d 都係d 91 82 波 唔好講嬴盤 連波都嬴唔到 反而比利時91波同時嬴埋盤

冰島啦

因為比利時=我曼

唔係梅頓斯神來入筆
我又覺得又係鳩流流

禽晚比利時都唔少失誤, 只係對手太弱影響唔到

鏝曼車聯

車鏝獌熱聯

英超all star隊